新宿 凌晨時份有咩好食同玩?

除左叫雞之外有咩推介?

夾公仔

次次都空手而回

行驚安殿堂 唱k 食磯丸水產

去星塵

打棒球是常識吧

有冇通宵k架

食一蘭

新宿街頭

行過少少去歌舞伎町玩人中之龍真實版